乃木坂46討論區#331: 祝願25thシングル「しあわせの保護色」大賣！

乃Po呼籲:

迷白苦行﹐畢con無了期...

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發售中

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
無

乃木坂46討論區#330: I see...

I see
どうでもいい
wowwowwow

突然
思ったんだ
YeahYeahYeah

I see

留名

LM

Lm

2020算唔算20年代牙

無得去日本
慘過坐監

問題ない

21世記20年代

柴寶留名

衰妹唱歌幾巧聽

下爬怪怪地

────────────

新人留名
請問呢個女仔叫乜名

やっぱり 怖いです

深川麻衣

我老婆「白石麻衣」

笑住去面對

3月23日（月）11:55～13:55
ヒルナンデス!ぺこぱ登場▼ニコルが鈴木福の私服を変身▼業務田スー子密着第7弾

【スタジオゲスト】
ぺこぱ
星野みなみ・久保 史緒里(乃木坂46)

多謝你誠實申報自己冇食藥
我地會儘快搵姑娘過嚟幫手

捉佢戴手帶啦

鈴木絢音 3/26 TBSラジオ『アフター6ジャンクション 』出演！

3月26日(木)18:30～19:00で内容は分からず。

アフター６ジャンクション
月曜日 18:00 - 21:00 火〜金曜日 17:50 - 21:00
ライムスター宇多丸の聴くカルチャー・プログラム、最高峰。
あなたの"好き"が否定されない、あなたの"好き"が見つかる場所。
映画・音楽・本・ゲームなどの分析や、独自視点による文化研究など、日常の中にある「おもしろ」を掘り起こすカルチャー・キュレーションで現代社会に広がる様々な趣味嗜好の多様性を受け止める。

花

係外國佢要戴電子腳撩同一早俾差佬開槍射得咗

認真一問
佢同新一姐 你覺得邊個下巴怪啲

抗壓能力高 將來必成大器

一姐自然好多

滯港滯得太耐掛念日本（禾白）了

禾純留名

fit

幾肯定呢啲題材會聽唔明 不過都照聽下先

慎入 邊位

lm

禾老婆

法國全部同臭臭friend嘅後輩都出撚晒事

邊個黎 點解我認唔出

年十?

中間嚇死我

原來係櫻
仲乜p到自己成個年+咁

分唔到 係咪同一個人

新飯留名

預祝阿楓生日快樂

唔係 もったいない咩 btw 一開始都聽錯

又打雀了
明日3月21日(土)24:00～TBSチャンネル1で「かなりんの #トップ目とれるカナ？」が放送！

中田花奈がハマカーン・浜谷健司さん、日刊スポーツ・横山慧さん、番組プロデューサー・竹中優介さんと対局！この3人の関係性は？吉田綾乃クリスティーも出演します。

お楽しみに♪

真係唔知係咪扮
明明未入黎個陣SR都Wink到
依家又話唔得 唔理解

體諒可能甘岩月經狀態唔好

突然間咁多新人真係認唔哂。。。

你過檔左去隔離po太耐

係咪吉田Christy

Si, amigo

明明3隊都有睇。。。。

各CM最新振り分け

マウス：白石飛鳥生田堀与田遠藤
ファンタ：飛鳥与田遠藤賀喜筒井堀北野久保岩本
バイトル：白石秋元松村堀遠藤賀喜
はるやま：白石飛鳥秋元高山堀北野与田久保賀喜
フェットチーネグミ：与田久保遠藤賀喜
アサヒスーパードライ：白石秋元中田新内
カップスター&和ラー：白石飛鳥遠藤生田松村与田
明治スーパーカップ：白石飛鳥秋元堀
auPAY：飛鳥堀与田遠藤筒井久保岩本

６：白石飛鳥与田遠藤
５：堀
４：秋元久保賀喜
３：
２：生田松村北野岩本筒井
１：高山中田新内

全部cm無美月

Si, mi amigo.

乜原來佢仲有出活動
我以為營運一早放棄咗佢添
佢神隱咗幾多年？

反了反了

今野：以為我一定欽點佢

體諒可能甘岩額頭狀態唔好

成日都反禾櫻
今晚返到屋企要好好呵返下先得

因為拍戲掛

ハモれ

Aya幾好睇

交棒比後輩

請珍惜美月寶寶

留名跟進

4廁佬

乃po日常又要開始了

みなみ都冇 早排有大陸仔互𨳒添

佢都係志在打份hea工
最好少啲job添

禾不嬲推久保

人嚟 Cap圖

話時話 竟然仲未有人po之前嗰啲

田中咩2c

公開處刑

希望樓主跟進下

講嘢 牙七屌打

希望有人跟進吓

真牙，睇奶乃我睇馬場牙咩咪得

買一送四

最近禾櫻壓力大，所以唔得

下個開Po改返秋元真夏寫真

我會好好呵返佢

正到

yoda 本寫真幾有料

掛橋㓔㓔地，係咪病？

禾柒大波波

禾櫻
禾廠
禾聖仔
不過牙掛唔知係咪跟得臭臭多

艾屍～多嗲摩依 㕵～㕵～㕵

馬蹄露你又想點
是咪想9c

gaylos

你就gay

有冇法國公廁中先係最基個個

禾基禾喜

你最基

我會繼續支持禾掛

係咪講上封面個啲

咪嚇走新人啦 日日做度互jer

アメトーーク有堀

假膠

靚返，似返1.0

＼1話メイキングより／

サム&スミ&アリのシーン撮影直後。
ドラマでは淡々としていてミステリアスなサムですが、カットがかかると思わず照れて笑ってしまう遠藤さん

#サムのこと
#1話配信中
#深夜0時から2話配信
#乃木坂46 #dTV

記得舊年網上睇過有篇大陸飯寫嘅深度統計分析，比對起其他factors包括握手會部數等，最後結果發現廣告量先至係預測single C位嘅最準確predictor。

サムのこと 第一集好好睇過，不過聽到片尾曲係 I see 真係吹脹，個 feel 同套劇完全唔夾

下單single仲唔係yoda 或者雀

都可能係一姐呢。下單應該算係夏單，照計走年輕陽光路線，應該唔會出動鳥住，電腦分析 65％係一姐，35％係 Yoda，唔係一姐就係 Yoda

夏單唔係應該雀咩

新一代夏單女神 美月

上次個榜好似yoda仲多廣告過雀
好癲

睇蘭仔個喵
可能係下單收錄ゆっくり咲く花？

裸足でsummer

如果你真係燈神，應該得返さくら呢個可能性

走個top之後又搵雀做C
跟住下單又有人走 又可以入佢數

有啲機會

老實講白麻畢業單之後隻鑊咁大
搵雀真係好合理

代表老婆多謝你

花雀雙c

上面分析咗得返牙雀應該頂得住老白走呢粒震撼彈

Yoda寫真咁賣得，牌面人氣大咗，機會都大

其實雙c就最穩陣一齊硬食

可唔可以幫手燈到白麻留返低

見到花c就驚，雙c都好啲

＼いよいよあと3時間／

深夜0:00〜
#サムのこと 2話配信

2話の主役になるのは #田村真佑 さん演じるキム。お楽しみに〜

梗係yo雀雙C啦

#1話のインスタ限定オフショット
#久しぶりの再会を果たしたあのシーン
#寒かったですよね
#大量のカイロを確保した早川さん
#1話お楽しみください🤗

禾櫻
禾廠

我之前一直都係估美月yoda雙C

應該買定asahi睇

到底堀姐本書幾時出？ 日日都玩ig宣傳得咁密係咪就快有？

我比較好奇佢呢排出Blog出得咁密做乜

聖誕前

係咪出年春季先有貨

Jet lag?

小妹新人 推齋藤飛鳥有冇同好

咁正都冇人Po

堀姐出書未

廁佬名單

唔認得 得馬神先認到

第一張嚇死禾

咩叫廁
禾四推

Line music個ranking i see 仲高過表題曲

youtube 已經破121萬了

hey! hey! hey! hoo hoo!

見你成個上晝都無乜出聲

好彩唔係棍波佬

四個推係咪乃、晌、櫸同吉本坂

靚靚下巴仔

扭曲咗空間

真係唔知咩挽法
但咁多人睇係好事黎嘅

咪就係因為好睇

3點左右去咗訓

我淨係識乃木板 飛鳥 櫻花 菖蒲 同與田

因為四期太正 個個爭住睇

上咗新聞有話題性，首歌有上腦，
我日日都上youtube 睇幾次啦

佢連美股都燈得死 燈白麻呢啲濕濕碎

禾都係 日日都login睇幾十次

你估真係有疫情
手腳發功推遲畢con就唔駛畢咋

事實證明夠洗腦就易紅

好耐無見禾楓

白麻又再戰一年
成為第一個畢兩次嘅mb

我都日日睇幾次

你地贏囉

仲loop緊じゃあれ mv 同cdtv版

咁多人話似SMAP
咁紅得起係咪正常先

Youtube view數（截止現在）：

しあわせの保護色 3月5日 3.419M
アナスターシャ 3月7日 1.344M
じゃあね。3月12日 1.648M
I see... 3月18日 1.228M
毎日がBrand new day 3月19日 455K

四期

之前掛寶前掛寶後
而家反轉豬肚就係屎

聽日應該過二期個首
Solo準備被四期㩒低

除咗個前奏一樣吹晒d打之外都唔係咁似啫

三期好慘

四期一日有大約400000 views

點會算慘呢 都咁多首好歌

二期早咁多日upload都係多過四期120000 views

好癲 睇下solo可以捱幾耐

咁你又要計二期個首冇宣傳過嘅
其實咁快1M已經好勁

最後咪又係3月25delete

畢業生solo應該唔會？

轉short ver

又溝女

等台灣sony

講慘，問過老白首表題曲未

表題曲一日都係得213000 views
Solo就183000 views

正能到痴線牙

禾喜perfect woman

基本上無美感

賣色氣

#乃木坂46 25thシングル「しあわせの保護色」発売記念全国握手会とスペシャルイベント日程

4月5日（日）ZOZOマリンスタジアム＆幕張メッセ→延期
5月9日（土）インテックス大阪
6月13日（土）Aichi Sky Expo（愛知）

スペシャルイベント
8月2日（日）関東某所

業照畢，音照錄

迷白苦行延期了又可以草多D彈藥轟落白麻度

卒業冇延

快d走啦阻住晒

有得訓草地

係咪第一次球場攪？

book黎俾人排隊?

Book黎比我訓姐

幾個Po前好似都有人講過

大場wo

錯link

都唔知5月打後既會唔會延埋期

起碼爆到7月
唔係奧運都唔駛咁多新聞

點解d人會話i see有smap feel

molamola

趕住結婚

邊個係與田？

sor

wow wow wow

希望牙白唔好再續LLC

突然 思ったんだ Yeah Yeah Yeah

LLC會唔會放佢走咁傻牙

搖錢樹一號: 西野七瀬 二號: 白石麻衣

有心走嘅邊輪到你留

二號搵錢能力屈好多

難波團份約好似辣到要走就要趕盡殺絕咁
分分鐘乃份約都有要求畢業後要簽返LLC

I see どうでもいい WOW WOW WOW

突然 思ったんだ Yeah Yeah Yeah

hey! hey! hey! hoo hoo!

四期生套新劇有字幕未

吉本興業係咁

不過簽返LLC都好似係近期畢業嗰啲先係
以前好似冇

話時話北海道爆到咁佢仲有冇繼續返去做電台？

堂堂坂道一姐簽唔簽都唔輪到LLC話事啦

合約寫明另計

喺東京錄音都得啦 觀眾都唔會覺
其實都幾嘥時間 專登返北海道咁遠做個電台節目

其實咁樣都幾仆街

新飯LM
Ayame

新飯想知LLC有咩唔好 同舊同事同一間公司唔好咩？

好多喎

可能出面嘅公司俾到白麻更好嘅條件同環境呢

得11個

咁梗係揀黎簽

你睇咗幾多次

呢個年紀先出去，仲要只少半年過冷河，好炆水

牙土真係越睇越Q

咪就係當你搖錢樹搖爛晒啲根
不過可能轉去其他公司都係咁

B站有啦

深圳麻衣呢

唔係好多
冇連續loop 幾個鐘

都係嘅 LLC全部自己人一早熟哂 易玩好多

似係由万理華小公主畢先諗到自己簽番
之後走果啲得rotty 迪馬同川後冇簽

Under圍爐

LLC其實用嚟換個身份
Staff同Office可能都係一樣

咪屈ok?
年+冇冧莊

下單

冇簽到結果撈得最好

交左棒比佢都走咁冇交帶嘅

好睇！

依家連生蛋都推遲埋

咁健康緊要啲
我都唔想做生日家族

得個10分鐘都要咁樣翻去錄
都唔知邊下貴

反夠未

珍
我正日會同佢煮飯仔慶祝架啦

D 00後係咁

可能順便俾佢放日假
如果唔係都幾on9 要搭飛機過去錄十分鐘再回程
分分鐘要喺北海道瞓一晚

依家係 但當初冇簽到LLC之後個年差唔多完全冇野做

Sorry囉

無聽開唔知 話唔定一錄錄晒一個月嘅數量?

唔會咁癲掛

睇d 舊片花花好撚得意

花花依家都好得意

痴撚線呢個時候仲搞握手會

唔係延期咩

好似得兩場delay

未爆=冇事

4月頭個握無延期

真係有政府唔怕牙

錄幾十分鐘要錄幾耐

一集十分鐘咋嘛
分分鐘其實係間中先去北海道 其他全部都係東京錄

會唔會有膠板圍住用機械手握

齊騰飛鳥好正

who

一直都覺得握手會呢樣嘢好奇怪，又傷神又多菌

呢個時候仲要一堆人排隊,爆到通街都似

20200321 我愛白石麻衣

新片定舊片嚟

我咪話囉，錄一個月都唔抵

黑石麻衣 who

冇簽番麻衣麻衣一個已經心痛死

新飯留名

想問下個post係咪時候幫琴子或小百合開呢？

23號牙楓生日 所以應該係生日po

推得咁快 可能星期日要開多個

深夜點唱
各位手足早抖

今夜19時からフジテレビ系「緊急生放送！FNS音楽特別番組 春は必ず来る」に #乃木坂46 が出演

最近成日緊急生放送

依家算慢

快到追唔切Po

日本啲體育比賽演唱會握手會停哂，唔搵班囡囡攝時間點掂

有ching講過追po不如追番，反正大家都係9up下，互jer下再pin某廁，最有價值可能係約犯罪，不過依家都唔會約

48tv 喺邊 工事中 bingo 去邊 英文
夠睇好耐

*46 打錯字

你講乜野某廁
係咪想9c

係到互jer得嘅都追咗番㗎啦
犯罪就過多排先啦

又會自己走出嚟認嘅
咁嘅嗜好我咁大個仔都未見過

有蛤蟆呢

サムのこと第二集中字

久保推？

咩

想睇體檢

同黑警球證一樣

身在曹營心在漢，露出馬腳

遲啲戴住手帶約你食飯

戴住手帶約好啦，戴完先好出黎

新入坑見到幾百集真係o左嘴，所以只係揀某啲黎睇算

有無手腳真係認到係邊個？

咪牙雀

牙柴先係百變怪喎

你個廁佬去認返廁啦

元乃木坂46・斎藤ちはるアナ、同期・下村彩里アナと「乃木坂コラボダンス」

千春又要跳20單

最尾係重點

鯨仔連牙雀都咁熟

都估到會召喚到你出黎

睇過呢活動訪問同相，大家仲講tback

公開された裏表紙は、通常版・セブンネット・楽天ブックス・HMVの裏表紙。また、帯文に入る秋元康氏の推薦文は「『みんなにしあわせになって欲しいんです』いつだったか、彼女が言っていた。そんな秋元真夏の写真集だ。ページをめくるだけで、しあわせな気持ちになるだろう」と綴られている。

明明你自認

一睇個頭就知

當時禾係質疑緊你嘅問題 所以禾柴寶唔係

YUI

横野

訂左樂天死庫水封面

廠櫻柑

乃木坂46・4期生初出演ドラマ「サムのこと」インタビュー連載スタート「メンバーと恋をするなら？」など読者質問も

甘大個人仲啜手指

【#プレゼント企画】#乃木坂46 サイン入りチェキ プレゼント応募詳細はコチラ＞

#rb_乃木坂46サムのこと
#サムのこと #遠藤さくら #早川聖来 #田村真佑 #掛橋沙耶香 #金川紗耶 #筒井あやめ
@dtv_nogizaka46

可能係啜經理人(女)嘅手指

【フォロー&RTキャンペーン】
#遠藤さくら（#乃木坂46）サイン入りチェキプレゼント桜
3/26（木）23:59まで！

1キー
@popnrolltv
をフォロー
2キーこのツイートをRT

▼詳細

▼インタビュー公開中！

#サムのこと
@dtv_nogizaka46
#ポプロ #チェキプレ

冇廁久

夜D出去拎パスポート先

佢有無學過依單邊單走

冇睇字以為個樣似

21單走

『Premium Music 2020（ニーゼロニーゼロ）』
放送日時：2020年3月25日（水）よる7時00分～10時54分 4時間生放送
ネット局：28局
司会：中島健人（Sexy Zone）、平野紫耀（King & Prince）
進行：徳島えりか日本テレビアナウンサー／滝菜月日本テレビアナウンサー

乃木坂46は白石麻衣卒業前ラストシングル「しあわせの保護色」を生歌唱し、

YouTube view 數 四期過左二期了

三期

二期真係

首歌同mv其實唔差

洗腦>>>好聽
i see....

洗腦多人聽

如果多過大家姐首solo咪好冇面

KinKi Kidsのブンブブーン[字] ウェブ検索
3/28 (星期六) 11:21 ～ 11:50 （29分） この時間帯の番組表
フジテレビ(Ch.8)
バラエティー - 旅バラエティ
番組概要
高嶋政伸流〇〇の食べ方シリーズ!中川大志とバスケ対決!?キンキの前世占い!永野芽郁・乃木坂46・ココリコ・ともさか・神木・皆川・ハライチも!未公開満載

老害

似播片多啲，想聽live版cherry

聽完solo傷心完去聽i see開心返
loop到精神分裂

話說尋日去左拎幾本野
佢叫我比個到貨通知佢睇
仲叫我下次最好收到通知先去拎

Btw個鋪位好細 嚇親我

又諗起美月個張

就走先彈首hit歌仲要冇佢份
So9sad

堀要挽動森

但係你有冇係佢fb post 見到自己貨？
我都有本書未拎 但係佢又冇通知我 又唔見fb有 post 早幾日問佢又冇覆到我
都訂左有兩個禮拜多啲 唔知到左未呢

第二張掛寶

我之前都驚所以走上黎問
我本Bordy4月號好似到左成半個月都冇通知
後尾見yoda本野到左順便直接問左佢 佢話到左攞得 不過太多書send唔切取貨通知 結果去到又叫我show個到貨通知 嚇一嚇 不過都拎得

事實上真係好多書堆係到
仲唔知係咪咁我拎幾本啲邊邊角角都有啲損
不過真係幾好人

好彩係中左蘭仔個張 雖然中堀B我都OK

早上好♪

昨天有發表，但是卻是握手會延期的消息，本想著終於能見到各位了！不過很遺憾，健康安全是最重要的，所以沒辦法啦！
並不是說取消了喲，所以下次見面的時候要好好玩哦(*´ω｀*)

好想快點見到各位啊（´-`）.｡oO

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

無四期嘅

睇睇下 你就會想從頭開始睇過
我一開始都係咁 結果追曬

楓b

禾白

應該做咗第一條體檢link 個個無四期

有SMAP飯助攻真係估唔到

其實我都係上個禮拜拎yoda順便問佢 佢話過兩日
跟住我日日都mon佢fb等佢po d貨 mon到今日
希望呢兩日會有po la 咁我收工可以順便去拎

邊首

我相反鐘意由新追到舊
之前追曬工事中 早幾日睇埋白松 鳥腩世界旅
尋日開始睇緊bingo 第十季 任性女王

話I see...似Shake
個人覺得唔似

係咪得我一個覺得三四期個兩隻好難聽

我工事中係新追到舊 喺邊就由頭開始睇
bingo 第十季最悶

禾都係咁 bingo 最到第9季only

I see
どてもいい

禾淨係睇咗禾白同禾花

第十季好多都係我推果啲1期mb 所以追緊
但係每集後邊果個齋talk channel 真係有啲悶

追加身體健康

新果D炒冷飯
一定係舊好睇D

想佢拍多次原版Quiz王

バカ嗰次定乃vs quiz王嗰次

乃 vs quiz王嗰次 之後46tv都玩過一次
バカ嗰次得好少題目 主要都係想睇佢哋跌落去嘅節目效果

想睇呀柑玩quiz王

頭no王算啦

quiz王屈手速
乃屈偏門

第二衣次冇左音B

以家可能連quiz王啲通告費都俾唔起

新星:金川

古川有得見牙堀 好心就免費出場啦

金川要贏無難度

佢訓喺度都贏
因為有好多聰明人carry 只要唔好拆散四期嚟玩就得

送幾條堀巾存貨俾佢貨啦

有得撚到牙堀喊都夠啦

可能2.0棄咗

新飯留名
馬拿豬啲新相勁好J
大家J咗未？

得璃果ok

偽港女呢個轆握得吓人

林瑠奈都ok

禾蘭

扮細

因咩事5個人個下巴都尖咗咁多

好似得一個解釋

Spotify播放量

しあわせの保護色 29284
サヨナラ Stay with me 23258
じゃあね。21641
アナスターシャ 20461
毎日がBrand new day 15978
I see... 44289
ファンタスティック三色パン 18861

四期先係真命天子

Wow Wow Wow

三期曲竟然連fantastic都贏唔到
三期飯係咪過晒檔

想睇返上次有腦魔版嘅歌詞，個巴打重喺唔係到

ようやく わかったんだ Yeah Yeah Yeah

有聲

睇下以後仲有冇人夠膽笑肥秋啲英文詞

營運推4期醒左好多
4期幾個月認識晒
反而2 3期有D人到e家都無乜印象

牙雀唔通月事到，所以。。。

牙櫻

乃木坂46遠藤さくらの“希望”は？「しあわせの保護色」白石麻衣との撮影秘話も明かす＜「サムのこと」インタビュー＞

連4期人氣最低嘅pepe
應該仲多人識過佢地
Pepe真係愈嚟愈正

上得猫舌多幾吸飯

144p

同埋工事中曝光率都好高

問過阿喜未

之前3期under夠成日上貓舌

有一下以為跳緊U.S.A.

牙七都撈得幾好喎

主要係上得工事中多啦
四期介紹完之後都有幾次可以全員上
祈願又全部人登山
三期果陣得兩個去潛水

一套輪到你已經贏晒

工事中嚟講 四期其實唔算高
不過去邊到真係幫到幾多下
雖然節目內容垃圾

依家仲有得跟里美b揾食
雖然里美b九成戲都搶哂風頭

Come on Baby ノギザカ

早幾日先見到話冇醫院肯借場拍

又岩音喎

沒計
支那累事

個景就自己砌算啦
無病去醫院阻人做野

唔好歧視啦 大家血濃於水

鯨妹已由紫轉紅

KOL100

懷疑牙鯨已經被狗

你就肯定冇 仲系咁廁

三期個bingo一樣唔好睇

Siu4
全乃po你最廁

#90

佢呢就叫做廁路比
上乃po果時呢就係紫色
去錯場果陣呢就係藍色

你點影架

識唔識跳開心舞

？

Fns

台版乃木戀四期都冇

Down下日版睇下有乜玩先

有喎

你試吓重load 台版係咁bug

啲台仔去曬整新藥冇人理it

我剩係識跳呢隻

＼みんなで目指せ1万RT／

「#サムのこと」第1話よりクイズを出題
もしこの投稿が1万RT達成した場合。。

メインキャストの4期生5人から正解発表の特別動画を公開しちゃいます

回答期限は月曜昼まで！
クイズはリプから

#遠藤さくら #早川聖来 #田村真佑 #掛橋沙耶香 #金川紗耶 #乃木坂46 #dTV

仆你個街
禾開始懷疑你儲開依啲link 同相埋jer 禾 好dirty

有架
更新下/重down

死鬼佬又屈禾

希望唔好好似四葉銀行咁

我嘅琴子會唔會無咗

頭個幾張
殘左咁多

久違的很想吃火鍋，今天晚上就吃泡菜鍋吧～
即使天氣變暖和了火鍋依舊很好吃呢～！！

好吃到臉蛋都要掉下來了、、

又bin

食左幾多隻

打邊爐咁勇？

狗肉補身

吉田綾乃クリスティー

養狗千日
用在一時

未會住

邊爐家族

少啲人like嘅話 抽揸手易中啲

「乃木坂46佐々木琴子のトップギア」は4月以降も継続！

#佐々木琴子のトップギア

このあと、フジテレビ系列『FNS音楽特別番組 #春は必ず来る』に出演させて頂きます！

ぜひご覧ください！

#FNS
#乃木坂46

平時就補陰 養肥就補肚

音B 南南 蘭仔 miria

冇四期咁多位淨

蓮加塊臉

可能佢推馬蹄露

來了

同步巧合真巧聽

坂道邊爐

廣東話版

Wow Oh Wow Oh

蛤蟆呢

有花花

個台係咪rewind咗

今日好似有舞台劇公演添

日奈

咁chur？
原來仲有舞台劇 以為停哂

諗起條友個揸抽邊個就唔中邊個

握手都唔停
舞台劇驚閪

屌打25單

將來做日奈baby個囝實好幸福

一見紅白就嬲

禾白禾花

今日好似係下晝場嚟

阿花個黑眼圈

最後一次咁齊腳

淡妝姐

【#今日の乃木坂代打】
20th表題曲『#シンクロニシティ』

西野 七瀬➡︎齋藤 飛鳥
齋藤 飛鳥➡︎秋元 真夏
生駒 里奈➡︎星野みなみ
衛藤 美彩➡︎北野日奈子
秋元 真夏➡︎梅澤 美波
桜井 玲香➡︎岩本 蓮加
星野みなみ➡︎中田 花奈
若月 佑美➡︎渡辺みり愛
井上小百合➡︎鈴木 絢音

小百合又射波

禾堀準備變返日本妹

dllm

有個近shot好日本妹feel

完咗二十單係咪冇歌聽

係咪完左？岩岩收工 唯有等重溫

黑腳

乃歌就無喇 其他睇你啱唔啱

利申cp狗

why?

加埋隔離坂

又播牙白暴走
松村咪睇漫畫出事囉，點會無

日版都仲有10日

正喎 有多部睇
ポカポカ陽気の中☀️本日無事クランクイン🎉を迎えた
天馬あかりこと #若月佑美 さんより今日のひとこと❗️❗️
#わたナギ #4月14日火曜よる10時スタート #多部未華子 #大森南朋 #瀬戸康史 #paravi #私の部下のハルトくん #TBS

無聲

瀨史不了

兩個中三組都淨係得一個長連選拔

你自己再同步播首歌咪搞掂 睇畫面姐

呢個有

佢地都係播cd

佢幾時開始有男一做架

笑咗

蘭仔blog ひょろひょろくん又黎
尾二個張又咩挽法

撮影オフショット💕
#齋藤飛鳥 #あしゅ #堀未央奈 #与田祐希 #よだっちょ #与田ちゃん #山下美月 #づっきー #佐藤楓 #でんちゃん #乃木坂46 #GRL #グレイル

借左邊個部手機影 好清

雀

my雀

自己叫自己做らんぜさん個下好笑

我愛松村沙友理

有d似豬尾

睇片真係認錯左

冰個似

頭先個twitch 最尾又播多次20單先轉其他嘢

堀

眼影太深

佢20單完之後即時抽多次

兩個坂企隔離圍住一姐轉喎

上年紅白唔做synchronicity 我應該都唔會入坑，牙櫻center呢啲我聽完就算

暴走

未睇都估到邊段

終於有高清片段

大佬勁到

推禾白一定要知的

暴走應該都係得依單

記者訪問走佬
人地C扮暈搶鏡

跑番轉頭果陣有d member 呆到舞都無跳

下面果樣仲要幾鑊

櫻隊呆撚咗

最衰某手腳燈走咗

開名啦

有禁制令

呢個人你惹唔起
你唔拍佢燈走埋阿喜咩

照而家既走勢4期MV可以係del之前超越人瑞MV

禾喜首歌播放量節節上升
根本未驚過

你指solo

係呀
今日無聊係度計
由晏晝到而家8個鐘
solo多左萬8
4期多左9萬

想典

等我用火球打L死你個死廁佬
應該係

自古而來出自同一坂

佢整??

乃木坂４６の次世代エース・遠藤さくらがドラマ初主演に挑戦！「苦手意識が強かったんですが、最後に『楽しい』で終えられました」

――２５日（水）発売の最新シングル『しあわせの保護色』の活動をもって、先輩の白石麻衣さんが卒業されます。今、後輩として何を考えていますか？
遠藤
正直、寂しいなっていうのが一番大きいです。乃木坂４６を今まで引っ張ってくださった方で、後輩にも優しくて......
この前、音楽番組の楽屋でも、白石さんの隣の席で私がお弁当を食べていたら、「おいしい？」って話しかけてくれて！ 「ご飯、何が好きなの？」「カレーです。甘いのが好きです」「あっ、私も！」みたいな話をしました。
こうして、白石さんから話しかけていただけることがうれしいです！

――『しあわせの保護色』のＭＶの中でも、白石さんとツーショットでしゃべっている場面がありましたね。あれはいったいどんな会話を？
遠藤
何テイクか撮ったんですけど、「お腹空いたね」みたいなテイクもあったし、「頑張ってね」って言ってくださったときもありました。
白石さんの卒業は寂しいですけど、私たち４期生の中にもあらためて、「もっと乃木坂４６の力になれるようにならないと」という思いが出てきいてます。
白石さんにかけていただいた言葉のとおり、頑張らないといけないです！

都係問下d後生女d飯好唔好食

雀式走藍姿勢

bingo 睇岡田、妄想戀愛算

一方、アルコールにおぼれる役を演じたのは田村真佑。

「1期生の松村沙友理さんの動画を見て、参考にさせてもらっています。表情の作り方とかが、すごいなと思いました。
カメラが自分だけに向けられると、緊張して間違えちゃうことが多くて……。撮影は慣れないことばかりでした。

ふだんは、ほとんどお酒は飲まないので、居酒屋でおかわりを頼むシーンは難しかったです。
酔っ払った雰囲気を出せるよう、自分なりに演じ方を考えました。ちゃんと演じられているか、ぜひ見てもらいたいです！」

田村參考牙蟲

置頂嗰個

動森都要整二期live tee

都係問下d廁佬d女飯好唔好食

以家先知連福山都買老白本寫真究竟個時幾轟動

喂你咪搞我啲人

去便利店買asahi咪得
仲有貼紙送

迷櫻

可能租架呢

雀好多時都冇路捉
但係咁先吸引

◎今、隣にかっきーいる？

やたらかっきーの質問が多くて多くて驚きます。

今ですか？
さっきまで一緒に居たのになぁ、今は居ません。

好多cp9

5倍
見你計YT，我都走去check咗Spotify最新數字

しあわせの保護色 41203 29284 +11919
サヨナラ Stay with me 31597 23258 +8339
じゃあね。29925 21641 +8284
アナスターシャ 28225 20461 +7764
毎日がBrand new day 22186 15978 +6208
I see... 65408 44289 +21119
ファンタスティック三色パン 26121 18861 +7260

過咗個晏晝多兩萬 Spotify仲要唔係日本最主流

好可愛

禾老婆梗係可愛

躝

唔執書啫

有冇手腳覺得禾咩把聲好好聽

廠妹把聲幾正

把聲好舒服
聽完之後個人會冷靜咗

好想娶呢個女仔

屌 點解依家過咗30日都冇得改名

呢半part係望廁佬嘅眼神
後半part先係望禾

又話璃果bb

次次凌晨睇karin個ig都睇到好肚餓

識啲嘢
工事中嗰句いらっしゃいませ 100% match現實

有排都未見到

手腳一定係好耐都冇開個個game嘞

連仔偷偷哋del咗30日嗰句嘢

想改禾咩

お疲れ様

應該返過pt啦

唔係就係話返過先有呢part咩
ol返過廚房 佢返過樓面
印象中好似係

正解

中

豬隊

我reinstall完都係無四期

瘦花靚加性感
肥花可愛
花係咩風格都carry到

禾女友

晌狗

禾條女嚟

重load del cache ?

原來中文譯咗做彩萌

第二集着熱褲好正

依張影得幾靚

一開始啲人都有拗到底係彩芽定彩萌

想同禾咩一齊食
禾咬另外嗰邊

禾以為彩芽/菖蒲

禾同牙咩咬就得

明明無七瀨但係有七瀨把聲
點解唔live mic
搞到好似招喚亡靈咁
無咗七仔二姑媽櫻隊，硬係差咁啲嘢咁

有咩留返同個棺講

意仁完禾咩未

下下開mic咪會炒車

幫禾咩咬個パン牙

試過好幾次都係咁

本身就好鍾意食拉/沾麵類嘅野
試過專登去日本食
依家無得食不得止仲要深夜見到karin po

但係而家搞到聽緊一個唔存在的人唱歌咁

karin 呢方面超gfble
勁想同佢喺香港周圍食

開咪即刻炒車
播碟最穩陣梗係播碟

有花在，唔驚

試下去迪士尼搵

得佢嗰part唔炒係冇用嘅

No，早川

日本仔冇野做

花奶係班阿叔讚日向嘅時候自摸

推得咁快
唔想聽日推多個po呀

有高清 第一個好好笑

菜菜最後一集

今日川後生日

有冇人爆po

櫻：咁多人溝禾 但係禾已經嫁咗俾工事巴

隻煎強仲以為佢有進步

食藥啦

櫻：On9當有趣

聖仔整嘢食都唔差喎

煎下嘢咋窩，當然我知個standard俾花拉低曬

你已經講咗個重點

大結局幾好睇 冇爛尾
不過音B冇出場

今朝咪有人放左

戀愛了

係好食嘅
利申：食過

桔又變樣
追隨隊友步伐

可能個Po推得太快冇追到姐 唔緊要啦

利申：食過聖仔

禾花手指好短好QQ

冇人推咪算

你都慣 一間又俾新人搶1001

加油

講句生日快樂咪算

又黎

捱唔到聽日不如早d爆

真 起碼聽日唔洗推咁多

之前網上見過有人都係熄game開過就會出現返。
你version幾？ 最新嘅應該係 ver.1.23.0

呢位手足又病發

你共我各為了生計沒法又聚頭
不過人在世上最終就是等候

晨光第一線點唱
花, 七, 白, 松, 高, 櫻隊, 雀, Misa, 小百合, 二姑媽, 堀, Yumi-chan, Marica 全部都處於顛𡶶期
屈到喊

5週啲顏60fps

啲燈光

最左who

牙蟲都春GI前卒

新臭臭

高中學生妹

日本啲畢業證書好靚
禾中學係疊文件用釘書訂釘住

途中からはさくらちゃん、かきちゃん、やんちゃん
も同じクラスメイトになって
みんなで調理実習したり、体育でバスケしたり、なんか不思議で面白かったです(˶ ̇ ̵ ̇˶ )(˶ ̇ ̵ ̇˶ )(˶ ̇ ̵ ̇˶ )

新高3組外，櫻，賀喜同金做插班女學生，6個同班
挽玩具打藍波

今週もありがとうございました！
来週のゲストはDA PUMPと乃木坂46
おたのしみに～！
#DAPUMP
#乃木坂46
#CDTV

乃木坂46 『I see...』MV衣装を紹介！メンバーが着用している服のブランドは？”

同一間學校 5個唔同校服

會唔會搵個冇咩工開既既後輩接班呀 個位唔好晒左佢

花奶

衰妹渣機

唔通

阿金個套最正

係咪着番之前學校果套

舞台劇

似
阿喜個套同佢d舊相一樣

日出高校可以俾你㨂

櫻隊正能到

唔記得上次俾邊個搶

發覺雞皇飯po多左怜奈

咁岩twitter follow開個架仔有推

加推左

米屈
禾得松花楓柑日奈子 五個推

練舞台劇唔得閒去掛

cls 記得日本一套校服好貴下
居然仲可以自由配搭

堀姐好勤力更新

青春氣息

個filter

釧都可以畢業，間嘢好極有限

俾張證書叫你快啲躝

藝人學校你想點
禾喜咁叻好似晒左

ちなみに、
高校生活最後の期末試験、
最高点数は88点でした。甘い。
もっと努力すればよかったって
後悔した時にはもう遅かったです。
久保有88分仲想點

食依行飯都無計

開定生日po都差唔多

其實呢隻驚係咪類似minecraft

同咩咩返學

係咪話原本讀個間偏差值好高
不過B1都唔係個個醒 可能佢都唔係咁叻

感覺到以前既禾堀返緊黎

始終如一

咩係神奇寶貝，禾剩係識皮卡丘

乘龍

因為很可愛
所以無問題

死變態佬細蚊仔都2仁

點解唔讀u學下巿來千春咁做主播

個影相佬識玩

同一間

只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？

乃全部都讀日出

係咪藝人學校嚟

點可能有咁多頂級idol係齊到，做同學都

專做藝能人生意既係咁架啦

唔考大學?

好

日出同堀越專做呢d

有耳

添8飯

u 係俾under讀架

同校係咪會有男idol同學

得我一個

想坐珠美後面

係咪可以搶1001

下個po開預祝？

川p?

認真？

預祝會唔會俾人diu

女校男生

想偷睇佢twitter打乜

咁我開囉

add佢做fd

我開應該無人屌

:坐我後面條友成日昅黎昅去
禾就黎報警

dm佢要脅佢，再有咁大反應就爆佢大獲

乃木坂是非 我細細聲講給你

跟住落黎d情節我好似睇過

btw搵咗好耐佢玩twitter嘅嘢，但搵唔到d咩

有冇keywords提供吓

嗱
你咋

想幫她拉筋

係咪開川P?

2個mb咪唔洗今晚再洗版

你大佬

比人屌慣

梗係睇佢推夠1001啦

長連選拔都叫有機會會讀
人地可以做Top仲讀咩

現實版乃木戀

嚇L死碌碌下以為搶左個1001

開川p?

花花，馬拿豬都好似無讀完u

花花肯定未讀完 真夏我估佢老豆迫佢讀完

我都係，瞓醒求其覆個post點知跟住碌碌吓就到1001真係嚇鬼死

無人搶？定個個等1001？

花花讀音大
唔知有冇讀完
好似係

999

咁早爆Po